兩個加埋成百幾歲 個樣都咁後生

先唔理巨gay佢咁撚大個人 都仲扮哂o靚仔咁 但佢真係幾童顏
華仔比以前老左就緊架啦 但個個風度 型撚到呢 佢句小心d 關心記者個d 真係濕撚哂 你話佢扮 但就算扮都扮到廿幾三十年 你扮比我睇